要向親戚朋友宣傳 入過立法會=暴動罪

刑毀好講證據，但暴動罪唔洗
暴動罪係極容易入罪
只要證實到在場幾乎都告得入

share出去俾你身邊嘅人知
等佢唔好以為有份搞破壞先會俾人拉

起起底 見到你d post都係咁上下topic
算啦 無人理你嫁啦 單機啦bye

文宣呀屌你老母